與其成日聯署搵外國人幫，不如慳返啖氣啦

根本問題就係香港冇能力同中共傾數，就算俾你爭取到，咪又係無能力保得住。搵下方法自強先好過啦

所以話，成日話要踢走乜乜特首果堆飯民真係好呃飯食，根本呢個位邊個做都係會聽中共枝笛，比你個劉小麗做特首咪一樣奶共賣港

其實兩樣都要做

正因為香港人無bargaining power 先要將件事推上國際level

識唔識玩架?

姐係話我地獨派冇撚用算鳩數？
五毛樓主 五毛樓主 五毛樓主五毛樓主 五毛樓主 五毛樓主 五毛樓主 五毛樓主 五毛樓主五毛樓主 五毛樓主 五毛樓主

就係唔會自強呀柒頭
過咗咁多年你仲對香港人有希望？

根本香港人有得番工番學 得閒飲下黑糖珍奶就ok
民主？自治？who cares

希望有人搵我返工出返糧俾我

下下靠外力，你估會有好結果？

係,又走去人地美帝論壇開PO真係痴撚線
成個弱智仔咁